就算佢鐘意你 佢一日未放低自己段感情 你都唔好插入去

點插入去法

1999

插入去

比你揀多次你會點做

這愛情無人性

以為真係用條撚插入去
以為你勸人未清楚條女係咪鐘意自己前
唔好扑野

咁你地有冇開始過
仲算唔算係初戀？

其實我宜家應該同你同一個情況
現況係咁唔知點算好

屌 無錯
最好佢分左手都隔返段時間先
一陣無啦啦一個屈尾十拍拍下拖話掛住前度 要追返前度
仲要唔認分左手有同自己拍過拖嗰下

用第三者身份見證 最不可靠是愛情

又幾個因素考慮啦 如果條女到左適婚年齡又想嫁 條仔條件又好過你比到穩定生活佢 咁條女無論幾愛你都好 佢一現實返一定會簡返個條仔 如果唔係 你仲有機嘅

以為你講緊扑野

如果插左味大家留返個美好回憶囉

做第三者呀 抵啦
他朝君體也相同聽過未呀
而家上黎博同情呀 我屌你老母臭閪啦

做第三者都講到咁撚感性
含撚死啦屌你老母死狗公
你全家過唔到農歷新年呀

岩呀 插入人地感情做咩 插入其他地方啦